# Задание 1

Создать html страничку с возможностью выбрать кофе (или что-то другое, творчество приветствуется).

Выбранные элементы отобразить на странице сразу после нажатия на checkbox ([пример](https://grandrust.gitlab.io/mipt-web-course-2021/lectures/lecture1/pet-project.html)).


Создать PR в `jstask1` ветку в своем `js` репозитории.